求下大家救手足！

求下大家幫幫手手足比人屈3條罪
藏有攻擊性武器
蒙面
暴動
我認識佢本人全部都係假 真心俾人屈

黑警死全家！垃圾大話精
求吓大家幫手

推1

推

推2

救人

推3

推4

推5

推6

推7

大大力推
BTW有無搵網媒
下次遊行試下派卡片比記者
睇下佢地有無影到

p牌推唔到

好

推呀 屌你老母 死黑驚

還我真象

咪住先 你個EMAIL 同被捕人士關注組既唔一樣

點解要CUT張圖再PS?